武漢封城宵禁 離起義不遠了

不愧為革命之都

香港人搞左半年，都未宵禁